【生BB】老實講，生於華人社會，我真係情願生女都唔想生仔

男仔成長後係華人社會個壓力真係好大
反而女仔仲可以簡簡單單，教下琴搵到自己果份就OK過活

喺大陸直頭要做雞添

唔好以為大陸個個女人都同伯母一樣啦

做女人可以二次轉生，男人就唔得啦

女人塊閪好值錢

知唔知邊個係鄭裕彤?

唔生係最好
d小朋友係香港咁壓迫嘅環境長大好慘

咁又唔好
有小朋友嘅開心係用錢都買唔到

即係你自私

你老母咪又係雞

係，仲好深印象，成千個客得你一個起唔到機

你老母肥姐咁緊係起唔到機

女人可以教琴 補習
或者教下d濕鳩手作 教煮野 整甜品
再唔係咪做

男人？做看更啦

true

我地連登毒撚咪又係打份廢工自給自足
唔結婚唔生仔
女既唔結婚唔生仔 我話你之仲大壓夯

生女

老老柒柒，有幾個鄭裕彤